唔好後悔要無時無刻珍惜你既另一

打少啲機 機可以遲啲打 女朋友冇左就冇左
諗多啲以前開心野 唔好覺得淡就啲野唔做
搵多啲對方 唔好以為講左冇用 好多野一點一滴累積 感情係 分手原因都係
拍拖唔係玩玩下 同得佢一齊就對佢好啲 樣樣諗左佢先 唔好令佢傷心
佢唔開心個時盡量陪住佢 可能你個世界有好多人 但佢既世界得你一個
記住佢講過既野 講返佢聽佢會好開心你咁都記得
珍惜另一伴 睇到呢度sd返句愛佢比佢睇
唔好輕易放棄段關係

佢唔會識珍惜
準備講

知道啦

講左

得你一個咁諗咋傻仔 咪撚煩住晒啦

On9仔

#扑盡無悔

佢個世界又點會得你一個 狗咩
當你咁對佢 可能會收皮收得仲快

btw 加油巴打

佢嘅世界得你一個 唔知以為你講緊隻狗

好撚掛住你 對唔住

巴打,珍惜同愛冇乜用
最緊要係你比到佢想要既野佢呀

有時苦心去維繫關係，最終換來就係老奉同埋失望。
你以為你自己好重要，係對方眼中，其實可有可無。
好似部用左段時間嘅手提電話咁，
唔換新機，係因為依家未有本錢咋。
利申：岩岩睇透左

如果每個男仔都好似樓豬咁諗
如果我男朋友都可以珍惜我就好

呢個世界邊會仲有呢啲女呀

但佢會為咗打機而同我講分手

如果你早一年講咪幾好